(突發！！！） 跑馬地發現炸彈

【爆炸品處理課到厚德里處理懷疑戰時炸彈】

跑馬地厚德里一個地盤，發現一枚懷疑戰時炸彈，爆炸品處理課人員在場處理，目前正在炸彈附近堆放沙包。

現場所見，厚德里已經封鎖，附近有數輛消防車和多名警員駐守。至於錫克廟外司徒拔道一帶的行人路亦已封閉，廟內的信眾要疏散。

#香港電台 #跑馬地 #厚德里 #戰時炸彈

唔割！

懷疑戰時炸彈
如果係手足既班友仲唔記招講咩暴徒暴徒

唔排除新招玩冷處理

推

你隻五毛唔好咁膠得唔得

條撚屌專登出膠post的 唔駛highlight

二戰皇軍/盟軍 都有手足

手足好波。